越嚟越多跳奏支那寶嘅饍稿

就算我要用都唔用支那寶啦
之前有張圖係成10幾個fb page一齊出饍稿吹奏用hk支那寶係「天貓」有優惠、行文一式一樣
睇嚟支那對香港個電子貨幣嘅市場志在必得
你越想要香港個市場，我就越要用visa用mastercard用tapngo用八達通用PayPal用applepay
一日香港未做到禁止外商入市場，我一日都唔會用支付寶，你要俾支那寶入唔畀外商入，一係你洗橫手㗎啫

現時邊隻最通行？

其實真係多9餘， 現時嘅交易途徑已經夠晒多， 又方便， 睇唔出用支那寶有乜特別。。。

正解